屌你班死港女學韓文就死埋一二邊學啦

本身個圖書館好靜，
每個人都做緊自己嘢，
你班臭閪一黎就已經好嘈，
仆你個街仲要拎住本韓文書，
幾條友一齊發出埋啲依依，鳴鳴，呀呀聲。
屌你老母唔睇真啲，真係以為有班生蕃，猩猩入左黎圖書館叫。
你班生蕃要叫就死返出圖書館或者報d生蕃韓文班一齊依依鳴嗚啦，嘈撚住哂

寵寵寵

靜啦

鳴字點讀？

係嗚先岩，打錯自膠

你過去寵寵寵先

唔撚識同生蕃溝通

泡狗好恐怖

班偽韓港女仲得人驚

臭閪

擾民

支那/泡菜人無一個是無辜的

이이 우우 야야

Bang bang bang

What 7 u say

依依 鳴鳴 呀呀

kim中un 同志萬歲

韓文其實好簡單

許許許

大太子你同佢地傾下

屎密打

泡狗

你識我? 定我識你?

不安